19/20 nonjupas專區（17）拜offergod高峰期

新一年database已經整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

14
3

估唔到一日已經爆左一個post
自己拜一拜先 bu city cu hku poly offer god

今日in City IM
求offer god保佑
等陣遇神殺神 遇佛殺佛

offer god

hku offer god

又開兩個
邊個真神
點都拜下先
HKu offer

Hku offer god

offer god 早安

完左share題目

幾點

有冇人知POLYU SW出左offer未？

POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
BU OFFER GOD

City offer god

等陣要in喇

lm

poly offer god
bu offer god
city interview god

Poly City bu offer god

我2點，巴打？

Cityu under review 好d定 on the waiting list?求解答

Bu offergod
Polyu itc offergod
Cityu offergod

Pending decision

bu sw offer god

city offer god

都冇人去in 殺邊個

Thank you offer god for hku offer

咩科

Offer god

Poly city bu edu interview offer god

poly itc offer god

City acct offer god

出左 written test?

On901

出咗

In完拜下city im offer god

BU film offer god

CityU BU offer god

City IM offer god

Cityu management offer god

e&f 定 a&f?

year 1/2?

Bu Offer God

city sw offer god

offer 神
努力兩年 沒功勞都有苦勞
一個offer就夠 一個 就一個

問 year 1 entry city mgt offer派左未

利申仲係application submitted

想問有冇人收到cu bba 同hospitality and real estate既interview 同埋city finance係咪唔interview直接比offer

Polyu Interview & offer god

師兄收到hre offer?

City im offer god

決定每日n 拜

poly itc offer god
bu hrm offer god

我會俾心機讀書
俾個機會啊

上個sem 好差 今個sem想出全力 求打個和 順便拜下hku offer god 原諒我啦offer god

係

拜offer god
Poly cu bu hku poly日日都會來拜 俾次機會我呀

Ching 英文lv4 or above?

main round定early round? 恭喜你收到offer

yes

兩個都出咗

Year 1

食完飯一拜city offer god

ching gpa幾多

報early 但2月先in

3.53
hkcc

Offer god 唔想做嘢啊

點解CityU 畀晒DOffer人哋都唔俾啲親生仔

明白 另外問多句你係year 1定year 2?

City心諗賣左盤理得你

year2

各位大大！
如果交咗留位費，會唔會有confirm email通知收到錢㗎？

Offer God

City chem offer god
Bu isem offer god

Which u?

BU

我凈係知cityu 會寄信

唔會有email

等到想死offer god please

BU offer god

hku offer god
cityu offer god
polyu offer god
bu offer god

再拜offer god

三拜offer god

Offer god!!!
希望你會保佑我入到想入嘅科

有冇人三月頭in cu sociology 依家有offer??

CU

PolyU

Offer God

UST

CityU

想問下大家點準備恆大BBA interview ?

PolyU cityu bu offer god

Polyu Interview god & offer god

Polyu offer god
Hku offer god

Bu offer God

但想問問main round報既 in左未？

拜拜hku offer god

poly city bu offer god

我想問interview冇 offer 又冇 係咪收得皮

好快就有好多水泡科嘅位放返出嚟 而家仲早

Poly Offer god please

唔清楚 ching gpa 幾多

3.8x gap year

CityU Offer God

cu 據我所知好似派得一輪interview

interview god

CITY OFFER GOD

咁即係完了吧 咁ching你cgpa幾多呀

>4

Cityu Bu PolyU offer god

City mgt仲會唔會派offer

POLY OFFER GOD

就等到燥成日社科都勁遲出offer dllm
日日死求難求 呢兩年辛辛苦苦讀個高gpa
屌低分過我既都收到hku offer non jupas 真係唔撚公平

傻仔齋睇GPA就唔係non jupas 啦你不如考番DSE

DSE考到大家都唔會係呢個post到啦
大壓力係咪呻下都唔得呀

呻都唔係屌其他asso仔嘅可能人地interview好/有其他方面嘅achievements

city offer god!

想問有冇ching收到hku social science conditional offer?
利申已收到 gpa 3.7x
想問你哋要求個gpa 同ielts分要幾多?
同埋有冇ching知道以往hku有直接派offer俾爆4個班人先例?

Bu social science有消息未
新嚟報到

借問聲係收到hku 咩offer

Social data

呢個世界真係冇公平
我夠以為自己個GPA還可以啦
頂你個肺低分過我嘅 都有三大Offer啊屌你

ching 我都有anf written test
想知考咩？

Ching gpa? Main round?

sem1 3.7X 11月報 我year1

有冇人收到CU Cultural studies interview

有post就要拜
hku offer god
cityu offer god
求比多次機會我會生性努力讀書

冇呀屌 我班fd 15號in完出埋offer 我就連in都冇得in

我都冇得in

我都冇interview 係咪玩完啦

你gpa幾多邊間cc呀

你又係gpa幾多呀 初頭仲以為冇乜人會揀cult studies
點知出interview先知熱愛嘅人好多 我都只係其中一件垃圾

我係e&f呀
聽講a&f啲mc會考小小英文數學

文研已經出咗offer??

有冇ching知hku a&f main round派written嘅criteria?

cu出咗啦 不過冇我份姐

CITYU OFFER GOD!!

Poly account 出未

hku offer god
cityu offer god

咁簡單。。

Interview god
Offer god
自己已經收到offer 希望朋友們都順順利利 下年齊齊有書讀

Offer god ！我想讀書呀

Poly offer god

Bu offer god

Polyu BME offer god
希望聽朝起身有啦

PolyU CityU Bu offer god

Hku offer god
Bu offer god

poly offer god

Poly city bu offer god

有冇巴絲知道而家仲可唔可以報City

written test 前拜下
hku offer god
cityu offer god
求一切順利

city u bu offer god

cityu polyu bu offer god

cityu bu offer god

bu offer god

上岸了各位加油 唔好灰心

咩offer

city sw in完轉under review仲有冇機？

City sw

想問下有無人交咗cityu嘅留位費 但仲係pending payment confirmation 好驚cityu 當我無交錢

你交左幾耐

想問收到offer前个status有冇轉？

三日 我係心急上人

打去問下
我星期三交完星期四就confirm左

Edu ICT Offer God

好 感激

想問下 applicant reply 到寫住 offer accepted (paid by e-payment)
係咪即係confirm左

thank you

Polyu offer god
Cityu offer god
Cu offer god
Ust offer god

我冇check 我估無 因為我見其他人未收到offer轉咗under review
好似話under review 係等第一手嘅人decline offer 就到under review 嗰班

Bu social science點解咩消息都冇呀

ok thx

請問你交咗幾耐轉status

1日

polyu offer god
cityu offer god
bu offer god

幾時收到？ching gpa幾多同埋本身讀咩 ？
Thanks

See database

Cityu bu PolyU offer god

特然叫我後日去In 好緊張下

幫FD求CU Offer~

CityU BU POLYU Offer god

求詳情 你邊間? 個condition係點?係咪要ietls7?thx

想問下polyu non jupas之後報左兩個 可唔可以依家棄一個報第個嫁

Polyu Offer God求下你俾個位我

幫求CU Offer

跪拜Polyu Offer God求下你賜個住位俾我我真係好想讀書

飯後一拜

錯post